其實做戲使唔使學

點解啲歌手𡃁模有時第一次做戲就個個讚又攞獎
啲讀演戲嘅又好似唔係特別出色
做戲黎講係咪天份、機會緊要過學習

*
o

O

人地娛樂圈日日都做緊戲

唔識做戲嘅Ng50次以上

識嘅可能兩三次就good take